連愛狗都比人炒 仲有咩係冇可能

雲爺爺都比人炒，有咩不可能？

華維迪

雲加返埋黎，就真係咩都有可能

雲爺爺做到季尾

華維迪不可能被炒

做到季尾都係炒
即炒同有通知既分別

肥普
高華
雲爺

3個都係待業中